感覺到暑假來臨 支那人又殺到共十宇會又會大叫告急

到下呢排少左支那人黎香港 共十宇會就少左叫告急 睇下黎緊既暑假 一車車支那人南下 共十宇會係咪就會叫告急先

真係俾我估中左 暑假多大陸人黎香港 共十字會又叫告急啦

Pish

共十字會之前仲大大聲話唔關大陸人事

成街都係大少蝗蟲，我屌佢老母。

多左蝗蟲 共十字會就開始叫告急

召喚鍵盤捐血嘅中國豬閪五毛 JR

共十字會又叫告急啦 真係估中左

有老解得啦，上次好撚巴閉架

建議所有有遺傳病，愛滋，或任何其他血液傳播嘅疾病患者去捐血